<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<component type="desktop-application">
  <id>org.kde.massif_visualizer</id>
  <replaces>
    <id>org.kde.massif-visualizer.desktop</id>
  </replaces>
  <metadata_license>CC0-1.0</metadata_license>
  <project_license>GPL-2.0+</project_license>
  <developer id="org.kde">
    <name translate="no">KDE</name>
  </developer>
  <name>Massif-Visualizer</name>
  <name xml:lang="ca">Massif-Visualizer</name>
  <name xml:lang="ca-valencia">Massif-Visualizer</name>
  <name xml:lang="cs">Massif-Visualizer</name>
  <name xml:lang="da">Massif-visualisering</name>
  <name xml:lang="de">Massif-Visualizer</name>
  <name xml:lang="el">Massif-Visualizer</name>
  <name xml:lang="en-GB">Massif-Visualizer</name>
  <name xml:lang="eo">Massif-Visualizer</name>
  <name xml:lang="es">Massif-Visualizer</name>
  <name xml:lang="et">Massif-Visualizer</name>
  <name xml:lang="eu">Massif-Visualizer</name>
  <name xml:lang="fi">Massif-visualisointi</name>
  <name xml:lang="fr">Massif-Visualizer</name>
  <name xml:lang="gl">Visualizador de Massif</name>
  <name xml:lang="he">Massif-Visualizer</name>
  <name xml:lang="hi">मासिफ-विज़ुअलाइज़र</name>
  <name xml:lang="hu">Massif-megjelenítő</name>
  <name xml:lang="ia">Massif-Visualizer (Visualisator massive)</name>
  <name xml:lang="id">Massif-Visualizer</name>
  <name xml:lang="it">Massif-Visualizer</name>
  <name xml:lang="ka">Massif-Visualizer</name>
  <name xml:lang="ko">Massif 시각화 도구</name>
  <name xml:lang="nl">Massif-Visualizer</name>
  <name xml:lang="nn">Massif-visualisering</name>
  <name xml:lang="pl">Wizualizacja-Massif</name>
  <name xml:lang="pt">Visualizador do Massif</name>
  <name xml:lang="pt-BR">Visualizador de Massif</name>
  <name xml:lang="ru">Визуализатор Massif</name>
  <name xml:lang="sa">Massif-विजुअलाइजर</name>
  <name xml:lang="sk">Massif-Visualizer</name>
  <name xml:lang="sl">Massif-Visualizer</name>
  <name xml:lang="sv">Massif visualisering</name>
  <name xml:lang="tr">Massif Görselleyicisi</name>
  <name xml:lang="uk">Візуалізатор Massif</name>
  <name xml:lang="x-test">xxMassif-Visualizerxx</name>
  <name xml:lang="zh-CN">Massif-Visualizer</name>
  <name xml:lang="zh-TW">Massif 視覺化工具</name>
  <summary>A visualizer for Valgrind Massif data files</summary>
  <summary xml:lang="ca">Un visualitzador per als fitxers de dades Massif del Valgrind</summary>
  <summary xml:lang="ca-valencia">Un visor per als fitxers de dades Massif de Valgrind</summary>
  <summary xml:lang="da">En visualisering til Valgrind Massif-datafiler</summary>
  <summary xml:lang="de">Ein Programm zum Visualisieren von Massif-Datendateien</summary>
  <summary xml:lang="el">Ένας οπτικός αναπαραγωγέας για αρχεία δεδομένων Valgrind Massif</summary>
  <summary xml:lang="en-GB">A visualiser for Valgrind Massif data files</summary>
  <summary xml:lang="eo">Bildigilo por Valgrind Massif-datumdosieroj</summary>
  <summary xml:lang="es">Un visor para archivos de datos Massif de Valgrind</summary>
  <summary xml:lang="et">Valgrindi Massif-andmefailide visualiseerimine</summary>
  <summary xml:lang="eu">«Valgrind»en «Massif» datu-fitxategi irudikatzaile bat</summary>
  <summary xml:lang="fi">Valgrind Massif -datatiedostojen visualisointi</summary>
  <summary xml:lang="fr">Un afficheur de fichiers de données Valgrind Massif</summary>
  <summary xml:lang="gl">Un visualizador para ficheiros de datos Massif de Valgrind</summary>
  <summary xml:lang="he">ממחיש קובצי נתונים מסוג Valgrind Massif</summary>
  <summary xml:lang="hi">वैल्ग्रिंड मैसिफ़ डेटा फ़ाइलों के लिए एक विज़ुअलाइज़र</summary>
  <summary xml:lang="hu">Megjelenítő a Valgrind Massif adatfájljaihoz</summary>
  <summary xml:lang="id">Sebuah visualizer untuk file data Valgrind Massif</summary>
  <summary xml:lang="it">Un visualizzatore di file di dati dello strumento Massif di Valgrind</summary>
  <summary xml:lang="ka">Valgring Massif მონაცემების ფაილების ვიზუალიზაცია</summary>
  <summary xml:lang="ko">Valgrind의 massif 도구의 출력을 시각화합니다</summary>
  <summary xml:lang="nl">Een programma voor het zichtbaar maken van gegevensbestanden van Valgrind Massif</summary>
  <summary xml:lang="nn">Visualiseringsprogram for data frå «massif»-verktøyet til Valgrind</summary>
  <summary xml:lang="pl">Wizualizacja dla plików Valgrind Massif</summary>
  <summary xml:lang="pt">Um visualizador dos ficheiros dos dados do Massif para o Valgrind</summary>
  <summary xml:lang="pt-BR">Um visualizador para arquivos de dados Massif do Valgrind</summary>
  <summary xml:lang="ru">Программа для наглядного представления файлов данных Valgrind Massif</summary>
  <summary xml:lang="sa">Valgrind Massif दत्तांशसञ्चिकानां कृते एकः विजुअलाइजरः</summary>
  <summary xml:lang="sk">Vizualizátor pre dátové súbory Valgrind Massif</summary>
  <summary xml:lang="sl">Vizualizator datotek podatkov Valgrind Massif</summary>
  <summary xml:lang="sv">Ett visualiseringsverktyg för Valgrind Massif datafiler</summary>
  <summary xml:lang="tr">Valgrind Massif veri dosyaları için bir görselleyici</summary>
  <summary xml:lang="uk">Засіб візуалізації файлів даних Massif Valgrind</summary>
  <summary xml:lang="x-test">xxA visualizer for Valgrind Massif data filesxx</summary>
  <summary xml:lang="zh-CN">用于 Valgrind Massif 数据文件的可视化工具</summary>
  <summary xml:lang="zh-TW">Valgrind 的 Massif 資料檔用的視覺化工具。</summary>
  <description>
    <p>
      Massif Visualizer is a tool that - who'd guess that - visualizes massif data.
      You run your application in Valgrind with --tool=massif and then open the generated
      massif.out.%pid in the visualizer. Gzip or Bzip2 compressed massif files can also be
      opened transparently.
    </p>
    <p xml:lang="ca">Massif Visualizer és una eina que -com imagineu- visualitza les dades massif. Executeu l'aplicació en el Valgrind amb --tool=massif i després obriu el massif.out.%pid generat en el visualitzador. Els fitxers massif comprimits amb gzip o bzip2 també es poden obrir de forma transparent.</p>
    <p xml:lang="ca-valencia">Massif Visualizer és una eina que -com imagineu- visualitza les dades massif. Executeu l'aplicació en Valgrind amb --tool=massif i després obriu el massif.out.%pid generat en el visor. Els fitxers massif comprimits amb gzip o bzip2 també es poden obrir de forma transparent.</p>
    <p xml:lang="da">Massif-visualisering er et værktøj til - du gættede det - visualisering af massif-data. Du kører dit program i Valgrind med --tool=massif og åbner så den genererede massif.out.%pid i din visualisering. Gzip- eller Bzip2-komprimerede massif-filer kan også åbnes transparent.</p>
    <p xml:lang="de">Massif Visualizer ist ein Programm, das die Daten von Massif anzeigt. Starten Sie Ihre Anwendung in Valgrind mit --tool=massif und öffnen Sie dann im Betrachter die Datei massif. Out. %pid. Komprimierte Massivdateien mit gzip oder bzip2 können auch transparent geöffnet werden.</p>
    <p xml:lang="el">Το Massif Visualizer είναι ένα εργαλείο το οποίο - ποιος το περίμενε - οπτικοποιεί δεδομένα massif. Εκτελείτε την εφαρμογή σας στο Valgrind με --tool=massif και ανοίγετε το παραγόμενο massif.out.%pid στον οπτικό αναπαραγωγέα. Ανοίγει και συμπιεσμένα Gzip ή Bzip αρχεία masif.</p>
    <p xml:lang="en-GB">Massif Visualizer is a tool that - who'd guess that - visualises massif data. You run your application in Valgrind with --tool=massif and then open the generated massif.out.%pid in the visualiser. Gzip or Bzip2 compressed massif files can also be opened transparently.</p>
    <p xml:lang="eo">Massif Visualizer estas ilo kiu - kia surprizo - bildigas massif-datumojn. Vi rulas vian aplikaĵon en Valgrind per --tool=massif kaj poste malfermas la generitan massif.out.%pid en la vidigilo. Gzip- aŭ Bzip2-kunpremitaj massif-dosieroj ankaŭ povas esti malfermitaj travideble.</p>
    <p xml:lang="es">Massif Visualizer es una herramienta que sirve para visualizar datos de Massif. Puede ejecutar una aplicación en Valgrind con «--tool=massif» y abrir a continuación en el visor el archivo «massif.out.%pid» generado. También se pueden abrir de forma transparente los archivos de Massif comprimidos con Gzip o Bzip2.</p>
    <p xml:lang="et">Massif-Visualizer on, nagu niimigi ütleb, massif-andmete visualiseerimiseks mõeldud tööriist. Kui käivitada oma rakendus Valgrindis võtmega --tool=massif, saab hiljem loodud faili massif.out.%pid ava visualiseerijas. Läbipaistvalt saab avada ka gzip- või bzip2-tihendusega massif-faile.</p>
    <p xml:lang="eu">«Massif Visualizer» - nork esango zuen - «massif» datuak irudikatzen dituen tresna bat da. Zure aplikazioa «Valgind»en «--tool=massif» aukerarekin exekutatu eta ondoren ireki sortuta «massif.out.%pid» irudikatzailean. Gzip edo Bzip2 konprimatutako «massif» fitxategiak ere era gardenean ireki daitezke.</p>
    <p xml:lang="fi">Massif-visualisointi on työkalu, joka – arvatenkin – visualisoi massif-dataa. Suorita ensin ohjelmasi Valgrindilla käyttäen valitsinta --tool=massif ja avaa sitten luotu massif.out.%pid Massif-visualisoinnissa. Myös Gzip- tai Bzip2-pakatut massif-tiedostot voi avata suoraan.</p>
    <p xml:lang="fr">L'outil « Massif Visualizer » a pour ambition d'afficher de vastes volumes de données. Vous exécutez votre application dans Valgrind avec l'option « --tool=massif » et vous ouvrez le fichier « generated massif.out.%pid  » dans l'afficheur. Les fichiers compressés par les logiciels « Gzip » ou « Bzip2 » peuvent aussi ouverts de façon transparente.</p>
    <p xml:lang="gl">Visualizador de Massif é unha ferramenta que, como o nome indica, permite visualizar datos Massif. Execute a súa aplicación en Valgrind usando a opción «--tool=massif» e a continuación abra o ficheiro «massif.out.%pid» xerado no visualizador. Tamén pode abrir ficheiros Massif comprimidos con Gzip ou Bzip2 de maneira transparente.</p>
    <p xml:lang="he">Massif Visualizer הוא כלי שמספק - כפי שמרמז השם - המחשה של נתוני massif. צריך רק להריץ את היישום שלך ב־Valgrind עם ‎--tool=massif ואז לפתוח את ה־massif.out.%pid שנוצר בתוכנית ההמחשה. אפשר לפתוח גם קובצי massif שנדחסו  ב־Gzip או ב־Bzip2 באופן שקוף לחלוטין.</p>
    <p xml:lang="hi">मैसिफ़ विज़ुअलाइज़र एक ऐसा उपकरण है जो - कौन अनुमान लगाएगा - मैसिफ़ डेटा को विज़ुअलाइज़ करता है। आप अपना एप्लिकेशन वैलग्रिंड में --tool=massif के साथ चलाते हैं और फिर विज़ुअलाइज़र में जेनरेट किए गए massif.out.%pid को खोलते हैं। Gzip या Bzip2 संपीड़ित मैसिफ़ फ़ाइलों को भी पारदर्शी रूप से खोला जा सकता है।</p>
    <p xml:lang="hu">A Massif-megjelenítő egy olyan eszköz, amely - ki gondolná - megjeleníti a massif adatokat. Az alkalmazást a Valgrindban futthatja a --tool=massif kapcsolóval, majd a megjelenítőben megnyithatja az előállított massif.out.%pid fájlt. A Gzip vagy Bzip2 tömörített massif fájlokat is meg lehet nyitni transzparens módon.</p>
    <p xml:lang="id">Massif Visualizer adalah alat yang - akan menebaknya - memvisualisasikan data massif. Kamu menjalankan aplikasimu di Valgrind dengan --tool=massif dan kemudian buka massif.out.%pid yang dihasilkan di visualizer. File massif terkompresi Gzip atau Bzip2 juga dapat dibuka secara transparan.</p>
    <p xml:lang="it">Massif Visualizer è uno strumento che - chi l'avrebbe immaginato - mostra i dati di Massif. Esegui la tua applicazione in Valgrind con --tool=massif e quindi apri nel visualizzatore il file generato massif.out.%pid. Anche file Massif compressi con gzip o bzip2 possono essere aperti in modo trasparente.</p>
    <p xml:lang="ka">Massif Visualizer წარმოადგენს პროგრამას, რომელიც - ალბათ მიხვედრა ძნელია მიხვედრა, რომ - massif-ის მონაცემების ვიზუალიზაციას ახდენს. შეგიძლიათ გაუშვათ აპლიკაცია Valgrind-ში პარამეტრით --tool=massif, შემდეგ კი მიღებული massif.out.%pid ფაილი გახსნათ. ასევე Gzip და Bzip2-ით შეკუმშული massif-ის ფაილების გახსნაც.</p>
    <p xml:lang="ko">Massif 시각화 도구는 massif 데이터를 표시합니다. Valgrind에서 앱을 실행시킬 때 --tool=massif 인자로 실행시키고, 생성된 massif.out.%pid 파일을 시각화 도구로 엽니다. Gzip/Bzip2 압축된 파일도 별도의 과정 없이 열 수 있습니다.</p>
    <p xml:lang="nl">Massif Visualizer is een hulpmiddel dat - u raad het - massif-gegevens visualiseert. U kunt uw toepassing in Valgrind uitvoeren met --tool=massif en dan de gegenereerde massif.out.%pid openen in het visualisatieprogramma. Gzip of Bzip2 gecomprimeerde massif-bestanden kunnen ook transparant geopend worden.</p>
    <p xml:lang="nn">Programmet visualiserer data frå Massif-datafiler. Køyr programma dine i Valgrind med «--tool=massif», og opna så den genererte datafila «massif.out.%pid». Du kan òg opna gzip- og bzip2-komprimerte Massif-filer direkte.</p>
    <p xml:lang="pl">Program do wizualizacji Massif jest narzędziem, które wizualizuje dane massif. Uruchamiasz swoją aplikację w Valgrind przy użyciu --tool=massif a następnie otwierasz utworzony massif.out.%pid w programie do wizualizacji. Można otwierać pliki massif skompresowane przy użyciu Gzip lub Bzip2.</p>
    <p xml:lang="pt">O Visualizador do Massif é uma ferramenta que, como é óbvio, apresenta dados do Massif. Você poderá executar a sua aplicação no Valgrind com a opção --tool=massif e depois abrir o ficheiro massif.out.%pid gerado no visualizador. Poderá abrir de forma transparente os ficheiros do Massif comprimidos com Gzip ou Bzip2.</p>
    <p xml:lang="pt-BR">O Visualizador de Massif é uma ferramenta que, como o nome sugere, visualiza dados Massif. Você pode executar seu aplicativo no Valgrind com a opção --tool=massif e depois abrir o arquivo massif.out.%pid gerado no visualizador. Os arquivos Massif compactados com Gzip ou Bzip2 podem ser abertos de forma transparente.</p>
    <p xml:lang="sa">Massif Visualizer इति एकं साधनं यत् - कोऽपि अनुमानं करिष्यति - massif data इत्यस्य दृश्यीकरणं करोति । भवान् Valgrind मध्ये --tool=massif इत्यनेन सह स्वस्य अनुप्रयोगं चालयति ततः उत्पन्नं massif.out.%pid विजुअलाइज़रे उद्घाटयति । Gzip अथवा Bzip2 संपीडिताः massif सञ्चिकाः अपि पारदर्शकरूपेण उद्घाटयितुं शक्यन्ते ।</p>
    <p xml:lang="sk">Massif Visualizer je nástroj, ktorý, kto by to povedal, vizualizuje údaje massif. Môžete spustiť aplikáciu vo Valgrinde s --tool=massif a potom otvoriť vygenerovaný massif.out.%pid vo vizualizátori. Gzip alebo Bzip2 komprimované massif súbory sa dajú otvoriť transaprentne.</p>
    <p xml:lang="sl">Massif Visualizer je orodje, ki - kdo bi to uganil - vizualizira podatke orodja massif. Aplikacijo v Valgrindu zaženete z --tool=massif in nato odprete ustvarjeno datoteko  masivni massif.out.%pid v vizualizatorju. Prav tako se stisnjene datoteke Gzip ali Bzip2 tudi lahko pregledno odpirajo.</p>
    <p xml:lang="sv">Massif visualisering är ett verktyg som åskådliggöra data från Massif, som inte är svårt att gissa. Man kör sitt program i Valgrind med --tool=massif och öppnar den skapade massif.out.%pid i verktyget. Massif-filer komprimerade med gzip eller bzip2 kan också öppnas direkt.</p>
    <p xml:lang="tr">Massif Görselleyicisi, Massif verilerini görselleştiren bir araçtır. Uygulamanızı --tool=massif ile Valgrind’de çalıştırdıktan sonra üretilen massif.out.%pid dosyasını görüntüleyicide açın. Gzip veya Bzip2 ile sıkıştırılmış Massif dosyaları da saydam bir biçimde açılabilir.</p>
    <p xml:lang="uk">Візуалізатор Massif, яким би дивним це не здавалося, — засіб для візуалізації даних massif. Ви запускаєте вашу програму у Valgrind із параметром --tool=massif, а потім відкриваєте створений файл massif.out.%pid у засобі візуалізації. Передбачено прозоре відкриття файлів massif, запакованих за допомогою Gzip або Bzip2.</p>
    <p xml:lang="x-test">xxMassif Visualizer is a tool that - who'd guess that - visualizes massif data. You run your application in Valgrind with --tool=massif and then open the generated massif.out.%pid in the visualizer. Gzip or Bzip2 compressed massif files can also be opened transparently.xx</p>
    <p xml:lang="zh-TW">《Massif 視覺化工具》顧名思義是用來視覺化 Massif 資料的工具。首先透過 Valgrind 利用 --tool=massif 選項執行您的應用程式，然後用這個視覺化工具開啟產生的 massif.out.%pid。也支援直接開啟以 Gzip 或 Bzip2 壓縮的 Massif 檔案。</p>
    <p>Features:</p>
    <p xml:lang="ca">Característiques:</p>
    <p xml:lang="ca-valencia">Característiques:</p>
    <p xml:lang="cs">Vlastnosti:</p>
    <p xml:lang="da">Funktioner:</p>
    <p xml:lang="de">Funktionen:</p>
    <p xml:lang="el">Χαρακτηριστικά:</p>
    <p xml:lang="en-GB">Features:</p>
    <p xml:lang="eo">Trajtoj:</p>
    <p xml:lang="es">Funciones:</p>
    <p xml:lang="et">Omadused:</p>
    <p xml:lang="eu">Ezaugarriak:</p>
    <p xml:lang="fi">Ominaisuuksia:</p>
    <p xml:lang="fr">Fonctionnalités :</p>
    <p xml:lang="gl">Funcionalidades:</p>
    <p xml:lang="he">יכולות:</p>
    <p xml:lang="hi">विशेषताएँ:</p>
    <p xml:lang="hu">Szolgáltatások:</p>
    <p xml:lang="ia">Characteristicas:</p>
    <p xml:lang="id">Fitur:</p>
    <p xml:lang="it">Funzionalità:</p>
    <p xml:lang="ka">თვისებები:</p>
    <p xml:lang="ko">기능:</p>
    <p xml:lang="nl">Kenmerken:</p>
    <p xml:lang="nn">Funksjonar:</p>
    <p xml:lang="pl">Możliwości:</p>
    <p xml:lang="pt">Funcionalidades:</p>
    <p xml:lang="pt-BR">Funcionalidades:</p>
    <p xml:lang="ru">Возможности:</p>
    <p xml:lang="sa">गुणाः:</p>
    <p xml:lang="sk">Funkcie:</p>
    <p xml:lang="sl">Zmožnosti:</p>
    <p xml:lang="sv">Funktioner:</p>
    <p xml:lang="tr">Özellikler:</p>
    <p xml:lang="uk">Можливості:</p>
    <p xml:lang="x-test">xxFeatures:xx</p>
    <p xml:lang="zh-CN">功能：</p>
    <p xml:lang="zh-TW">功能：</p>
    <ul>
      <li>Interactive chart of memory consumption over time.</li>
      <li xml:lang="ca">Gràfic interactiu del consum de memòria al llarg del temps</li>
      <li xml:lang="ca-valencia">Gràfic interactiu del consum de memòria al llarg del temps</li>
      <li xml:lang="da">Interaktivt skema af hukommelsesforbrug over tid.</li>
      <li xml:lang="de">Interaktive Diagramme des Speicherverbrauch über Zeiträume.</li>
      <li xml:lang="el">Διαδραστικό χρονοδιάγραμμα κατανάλωσης μνήμης.</li>
      <li xml:lang="en-GB">Interactive chart of memory consumption over time.</li>
      <li xml:lang="eo">Interaga diagramo de memorkonsumo laŭlonge de la tempo</li>
      <li xml:lang="es">Mapa interactivo del consumo de memoria a lo largo del tiempo.</li>
      <li xml:lang="et">Interaktiivne mälutarvet ajas näitav diagramm</li>
      <li xml:lang="eu">Denboran zehar, memoria erabileraren diagrama elkarreragilea.</li>
      <li xml:lang="fi">Vuorovaikuttainen kaavio muistinkulutukselta ajan funktiona.</li>
      <li xml:lang="fr">Graphique interactif de consommation de la mémoire au fil du temps.</li>
      <li xml:lang="gl">Gráfica interactiva de consumo de memoria no tempo.</li>
      <li xml:lang="he">תרשים אינטראקטיבי של צריכת זיכרון לאורך זמן.</li>
      <li xml:lang="hi">समय के साथ मेमोरी खपत का इंटरैक्टिव चार्ट.</li>
      <li xml:lang="hu">Interaktív grafikon a memóriafogyasztás időbeli alakulásáról.</li>
      <li xml:lang="id">Bagan interaktif konsumsi memori dari waktu ke waktu.</li>
      <li xml:lang="it">Grafico interattivo del consumo di memoria nel tempo.</li>
      <li xml:lang="ka">მეხსიერების მოხმარების ინტერაქტიული სქემა დროთა განმავლობაში.</li>
      <li xml:lang="ko">시간별 메모리 사용량 차트 표시.</li>
      <li xml:lang="nl">Interactieve grafiek van geheugengebruik in de tijd.</li>
      <li xml:lang="nn">Interaktivt diagram som viser minnebruken over tid.</li>
      <li xml:lang="pl">Interaktywny wykres wykorzystania pamięci w czasie.</li>
      <li xml:lang="pt">Gráfico interactivo do consumo de memória ao longo do tempo.</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Gráfico interativo do consumo de memória usada pelo aplicativo.</li>
      <li xml:lang="sa">कालान्तरे स्मृति-उपभोगस्य अन्तरक्रियाशील-चार्टः ।</li>
      <li xml:lang="sk">Interaktívny graf použitia pamäte v čase.</li>
      <li xml:lang="sl">Interaktivni grafikon porabe pomnilnika skozi čas.</li>
      <li xml:lang="sv">Interaktivt diagram av minnesanvändning över tid.</li>
      <li xml:lang="tr">Zaman içinde, etkileşimli bellek tüketim tablosu.</li>
      <li xml:lang="uk">Інтерактивна діаграма споживання пам'яті.</li>
      <li xml:lang="x-test">xxInteractive chart of memory consumption over time.xx</li>
      <li xml:lang="zh-TW">記憶體消耗量變化的互動式圖表。</li>
      <li>Detailed snapshot analysis with callgraph visualization (requires KGraphViewer).</li>
      <li xml:lang="ca">Anàlisi detallada de les captures amb visualització de «callgraph» (requereix el KGraphViewer)</li>
      <li xml:lang="ca-valencia">Anàlisi detallada de les captures amb visualització de «callgraph» (requerix KGraphViewer)</li>
      <li xml:lang="da">Detaljeret analyse af øjebliksbillede med callgraph-visualisering (kræver KGraphViewer).</li>
      <li xml:lang="de">Detaillierte Analyse der Messungen mit Callgraph-Visualisierung (benötigt KGraphViewer).</li>
      <li xml:lang="el">Λεπτομερής ανάλυση στιγμιοτύπου με οπτική αναπαράσταση γράφου (απαιτεί KGraphViewer).</li>
      <li xml:lang="en-GB">Detailed snapshot analysis with callgraph visualisation (requires KGraphViewer).</li>
      <li xml:lang="eo">Detala momentanalizo kun vokgrafea bildigo (postulas KGraphViewer).</li>
      <li xml:lang="es">Análisis detallado de instantáneas con visualización de «callgraph» (necesita KGraphViewer).</li>
      <li xml:lang="et">Üksikasjalik hetktõmmise analüüs callgraphi visualiseerimisega (vajab KGraphViewerit)</li>
      <li xml:lang="eu">Uneko argazkien analisi xehatua deien grafikoen irudikapenekin (KGraphViewer beharrezkoa da).</li>
      <li xml:lang="fi">Yksityiskohtainen tilannevedosanalyysi kutsukaavion visualisoinnilla (tarvitsee KGraphViewerin).</li>
      <li xml:lang="fr">Analyse immédiate détaillée avec l'affichage des graphes d'appels (nécessite KGraphViewer).</li>
      <li xml:lang="gl">Análise detallada de capturas con visualización da gráfica de chamadas (require KGraphViewer).</li>
      <li xml:lang="he">ניתוח תמונת מצב מפורט עם המחשת תרשים קריאות (דורש את KGraphViewer).</li>
      <li xml:lang="hi">कॉलग्राफ विज़ुअलाइज़ेशन के साथ विस्तृत स्नैपशॉट विश्लेषण (KGraphViewer की आवश्यकता है)।</li>
      <li xml:lang="hu">Részletes pillanatfelvétel-elemzés a hívási gráf megjelenítésével (a KGraphViewer szükséges).</li>
      <li xml:lang="id">Analisis snapshot terperinci dengan visualisasi kaligrafi (membutuhkan KGraphViewer).</li>
      <li xml:lang="it">Analisi dettagliata delle istantanee con visualizzazione del grafico delle chiamata (richiede KGraphViewer).</li>
      <li xml:lang="ka">დეტალური სწრაფი ასლის ანალიზი callgraph-ის ვიზუალიზაციით (იყენებს KGraphViewer-ს).</li>
      <li xml:lang="ko">호출 그래프 시각화 및 자세한 스냅샷 분석(KGraphViewer 필요).</li>
      <li xml:lang="nl">Gedetailleerde analyses van momentopnamen met callgraph-visualisatie (vereist KGraphViewer).</li>
      <li xml:lang="nn">Detaljert analyse av minnebilete med kallgraf-visualisering (krev KGraphViewer).</li>
      <li xml:lang="pl">Szczegółowe analizy zrzutów z wizualizacją wykresu wywołań (wymaga KGraphViewer).</li>
      <li xml:lang="pt">Análise detalhada das capturas com a visualização do grafo de chamadas (precisa do KGraphViewer).</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Análise detalhada das capturas com a visualização do grafo de chamadas (é necessário o KGraphViewer).</li>
      <li xml:lang="sa">कॉलग्राफ-दृश्यीकरणेन सह विस्तृतं स्नैपशॉट-विश्लेषणम् (KGraphViewer इत्यस्य आवश्यकता अस्ति) ।</li>
      <li xml:lang="sk">Detailná snímka analýzy s vizualizáciou callgraph (vyžaduje KGraphViewer).</li>
      <li xml:lang="sl">Podrobna analiza posnetkov z vizualizacijo grafa klicev (zahtevan je KGraphViewer).</li>
      <li xml:lang="sv">Detaljerad ögonblicksanalys med visualisering av anropsgraf (kräver Kgraphviewer).</li>
      <li xml:lang="tr">Çağrı Grafiği görselleştirmesi (K Grafik Görüntüleyicisi gerektirir) ile ayrıntılı anlık çözümleme.</li>
      <li xml:lang="uk">Докладний аналіз знімків із візуалізацією графу викликів (потребує KGraphViewer).</li>
      <li xml:lang="x-test">xxDetailed snapshot analysis with callgraph visualization (requires KGraphViewer).xx</li>
      <li xml:lang="zh-TW">詳細的快照分析，視覺化顯示呼叫圖（需要 KGraphViewer）。</li>
      <li>Summary of peak memory consumption of all allocating functions.</li>
      <li xml:lang="ca">Resum dels pics de consum de memòria de totes les funcions d'assignació</li>
      <li xml:lang="ca-valencia">Resum dels pics de consum de memòria de totes les funcions d'assignació</li>
      <li xml:lang="da">Sammendrag af spidspunktshukommelsesforbrug for alle allokeringsfunktioner.</li>
      <li xml:lang="de">Zusammenfassung des maximalen Speicherverbrauchs aller Anforderungsfunktionen.</li>
      <li xml:lang="el">Περίληψη κατανάλωσης αιχμών μνήμης για όλες τις διανεμημένες λειτουργίες.</li>
      <li xml:lang="en-GB">Summary of peak memory consumption of all allocating functions.</li>
      <li xml:lang="eo">Resumo de pinta memorkonsumo de ĉiuj memorlokigaj funkcioj</li>
      <li xml:lang="es">Sumario de picos de consumo de memoria de todas las funciones de asignación.</li>
      <li xml:lang="et">Kokkuvõte kõigi omistatud funktsioonide tipp-mälutarbest</li>
      <li xml:lang="eu">Esleipen-funtzio guztien memoria-erabilera gailurren laburpena.</li>
      <li xml:lang="fi">Yhteenveto kaikkien muistia varaavien funktioiden muistinkulutushuipusta.</li>
      <li xml:lang="fr">Résumé des pics de consommation de mémoire de toutes les fonctions d'allocation.</li>
      <li xml:lang="gl">Resumo dos picos de consumo de memoria de todas as funcións de reserva de memoria.</li>
      <li xml:lang="he">תקציר פסגות צריכת הזיכרון של כל הפונקציות המקצות.</li>
      <li xml:lang="hi">सभी आबंटन कार्यों की अधिकतम मेमोरी खपत का सारांश।</li>
      <li xml:lang="hu">Az összes lefoglaló függvény memóriafogyasztási csúcsértékének összefoglalása.</li>
      <li xml:lang="id">Ringkasan pemakaian memori puncak dari semua fungsi alokasi.</li>
      <li xml:lang="it">Riepilogo del picco di consumo delle memoria per tutte le funzioni di allocazione.</li>
      <li xml:lang="ka">გამომყოფი ფუნქციების პიკური მეხსიერების გამოყენების პიკების შეჯამება.</li>
      <li xml:lang="ko">모든 할당된 함수의 메모리 소모 요약.</li>
      <li xml:lang="nl">Overzicht van pieken in geheugengebruik van alle functies voor toekennen.</li>
      <li xml:lang="nn">Samandrag av høgste minnebruk for alle allokerande funksjonar.</li>
      <li xml:lang="pl">Podsumowanie szczytowego wykorzystania pamięci wszystkich przydzielonych funkcji.</li>
      <li xml:lang="pt">Resumo do consumo de pico da memória de todas as funções de alocação.</li>
      <li xml:lang="pt-BR">Resumo do consumo de pico da memória de todas as funções de alocação.</li>
      <li xml:lang="sa">सर्वेषां आवंटनकार्यस्य शिखरस्मृतिउपभोगस्य सारांशः।</li>
      <li xml:lang="sk">Prehľad vrcholu použitia pamäte všetkých alokačných funkcií.</li>
      <li xml:lang="sl">Povzetek največje porabe pomnilnika vseh dodeljenih funkcij.</li>
      <li xml:lang="sv">Sammanfattning av största minnesanvändning för alla allokerande funktioner.</li>
      <li xml:lang="tr">Yer ayrılan tüm işlevlerin tepe bellek tüketiminin özeti.</li>
      <li xml:lang="uk">Резюме щодо пікового споживання пам'яті для всіх функцій отримання об'ємів пам'яті.</li>
      <li xml:lang="x-test">xxSummary of peak memory consumption of all allocating functions.xx</li>
      <li xml:lang="zh-TW">所有會配置記憶體的函式的記憶體用量高峰摘要。</li>
    </ul>
  </description>
  <url type="homepage">https://apps.kde.org/massif_visualizer/</url>
  <url type="bugtracker">https://bugs.kde.org/enter_bug.cgi?format=guided&amp;product=massif-visualizer</url>
  <url type="help">https://mail.kde.org/mailman/listinfo/massif-visualizer</url>
  <screenshots>
    <screenshot type="default">
      <image>https://cdn.kde.org/screenshots/massif-visualizer/massif-visualizer.png</image>
      <caption>Interactive chart of memory consumption over time</caption>
      <caption xml:lang="ca">Gràfic interactiu del consum de memòria al llarg del temps</caption>
      <caption xml:lang="ca-valencia">Gràfic interactiu del consum de memòria al llarg del temps</caption>
      <caption xml:lang="cs">Interaktivní graf spotřeby paměti během času</caption>
      <caption xml:lang="de">Interaktive Diagramme des Speicherverbrauch über Zeiträume</caption>
      <caption xml:lang="el">Διαδραστικό χρονοδιάγραμμα κατανάλωσης μνήμης</caption>
      <caption xml:lang="en-GB">Interactive chart of memory consumption over time</caption>
      <caption xml:lang="eo">Interaga diagramo de memorkonsumo laŭ la tempo</caption>
      <caption xml:lang="es">Mapa interactivo del consumo de memoria a lo largo del tiempo</caption>
      <caption xml:lang="eu">Denboran zehar, memoria erabileraren diagrama elkarreragilea</caption>
      <caption xml:lang="fi">Vuorovaikutteinen kaavio muistinkulutukselta ajan funktiona</caption>
      <caption xml:lang="fr">Graphique interactif de consommation de la mémoire dans le temps.</caption>
      <caption xml:lang="gl">Gráfica interactiva de consumo de memoria no tempo.</caption>
      <caption xml:lang="he">תרשים אינטראקטיבי של צריכת זיכרון לאורך זמן</caption>
      <caption xml:lang="hi">समय के साथ मेमोरी खपत का इंटरैक्टिव चार्ट</caption>
      <caption xml:lang="hu">Interaktív grafikon a memóriafogyasztás időbeli alakulásáról</caption>
      <caption xml:lang="id">Bagan interaktif konsumsi memori dari waktu ke waktu</caption>
      <caption xml:lang="it">Grafico interattivo del consumo di memoria nel tempo</caption>
      <caption xml:lang="ka">დროთა განმავლობაში მეხსიერების მოხმარების ინტერაქტიული გრაფიკი</caption>
      <caption xml:lang="ko">시간별 메모리 사용량 차트 표시</caption>
      <caption xml:lang="nl">Interactieve grafiek van geheugengebruik in de tijd</caption>
      <caption xml:lang="nn">Interaktivt diagram som viser minnebruken over tid</caption>
      <caption xml:lang="pl">Interaktywny wykres wykorzystania pamięci w czasie</caption>
      <caption xml:lang="pt">Gráfico interactivo do consumo de memória ao longo do tempo</caption>
      <caption xml:lang="pt-BR">Gráfico interativo do consumo de memória usada pelo aplicativo</caption>
      <caption xml:lang="sa">कालान्तरे स्मृति-उपभोगस्य अन्तरक्रियाशील-चार्टः</caption>
      <caption xml:lang="sk">Interaktívny graf použitia pamäte v čase</caption>
      <caption xml:lang="sl">Interaktivni grafikon porabe pomnilnika skozi čas</caption>
      <caption xml:lang="sv">Interaktivt diagram av minnesanvändning över tid</caption>
      <caption xml:lang="tr">Zaman içindeki etkileşimli bellek tüketim tablosu</caption>
      <caption xml:lang="uk">Інтерактивна діаграма споживання пам'яті</caption>
      <caption xml:lang="x-test">xxInteractive chart of memory consumption over timexx</caption>
      <caption xml:lang="zh-TW">記憶體消耗量變化的互動式圖表</caption>
    </screenshot>
    <screenshot>
      <image>https://milianw.de/files/massif-visualizer/callgraph.png</image>
      <caption>Detailed snapshot analysis with callgraph visualization (requires KGraphViewer)</caption>
      <caption xml:lang="ca">Anàlisi detallada de les captures amb visualització de «callgraph» (requereix el KGraphViewer)</caption>
      <caption xml:lang="ca-valencia">Anàlisi detallada de les captures amb visualització de «callgraph» (requerix KGraphViewer)</caption>
      <caption xml:lang="de">Detaillierte Analyse der Messungen mit Callgraph-Visualisierung (benötigt KGraphViewer)</caption>
      <caption xml:lang="el">Λεπτομερής ανάλυση στιγμιοτύπου με οπτική αναπαράσταση γράφου (απαιτεί KGraphViewer)</caption>
      <caption xml:lang="en-GB">Detailed snapshot analysis with callgraph visualisation (requires KGraphViewer)</caption>
      <caption xml:lang="eo">Detala momentanalizo kun vokgrafea bildigo (postulas KGraphViewer).</caption>
      <caption xml:lang="es">Análisis detallado de instantáneas con visualización de «callgraph» (necesita KGraphViewer)</caption>
      <caption xml:lang="eu">Uneko argazkien analisi xehatua deien grafikoen irudikapenekin (KGraphViewer beharrezkoa da)</caption>
      <caption xml:lang="fi">Yksityiskohtainen tilannevedosanalyysi kutsukaavion visualisoinnilla (tarvitsee KGraphViewerin)</caption>
      <caption xml:lang="fr">Analyse détaillée temps réel avec l'affichage des graphes d'appels (nécessite KGraphViewer).</caption>
      <caption xml:lang="gl">Análise detallada de capturas con visualización da gráfica de chamadas (require KGraphViewer).</caption>
      <caption xml:lang="he">ניתוח תמונת מצב מפורט עם המחשת תרשים קריאות (דורש את KGraphViewer)</caption>
      <caption xml:lang="hi">कॉलग्राफ विज़ुअलाइज़ेशन के साथ विस्तृत स्नैपशॉट विश्लेषण (KGraphViewer की आवश्यकता है)</caption>
      <caption xml:lang="hu">Részletes pillanatfelvétel-elemzés a hívási gráf megjelenítésével (a KGraphViewer szükséges)</caption>
      <caption xml:lang="id">Analisis snapshot terperinci dengan visualisasi callgraph (membutuhkan KGraphViewer)</caption>
      <caption xml:lang="it">Analisi dettagliata delle istantanee con visualizzazione del grafico delle chiamata (richiede KGraphViewer)</caption>
      <caption xml:lang="ka">დეტალური სწრაფი ასლის ანალიზი callgraph-ის ვიზუალიზაციით (იყენებს KGraphViewer-ს)</caption>
      <caption xml:lang="ko">호출 그래프 시각화 및 자세한 스냅샷 분석(KGraphViewer 필요)</caption>
      <caption xml:lang="nl">Gedetailleerde analyses van momentopnamen met callgraph-visualisatie (vereist KGraphViewer)</caption>
      <caption xml:lang="nn">Detaljert analyse av minnebilete med kallgraf-visualisering (krev KGraphViewer)</caption>
      <caption xml:lang="pl">Szczegółowe analizy zrzutów z wizualizacją wykresu wywołań (wymaga KGraphViewer)</caption>
      <caption xml:lang="pt">Análise detalhada das capturas com a visualização do grafo de chamadas (precisa do KGraphViewer)</caption>
      <caption xml:lang="pt-BR">Análise detalhada das capturas com a visualização do grafo de chamadas (é necessário o KGraphViewer)</caption>
      <caption xml:lang="sa">callgraph visualization इत्यनेन सह विस्तृतं स्नैपशॉट् विश्लेषणं (KGraphViewer इत्यस्य आवश्यकता अस्ति)</caption>
      <caption xml:lang="sk">Detailná snímka analýzy s vizualizáciou callgraph (vyžaduje KGraphViewer)</caption>
      <caption xml:lang="sl">Podrobna analiza posnetkov z vizualizacijo grafa klicev (zahtevan je KGraphViewer)</caption>
      <caption xml:lang="sv">Detaljerad ögonblicksanalys med visualisering av anropsgraf (kräver Kgraphviewer)</caption>
      <caption xml:lang="tr">Çağrı Grafiği görselleştirmesi (K Grafik Görüntüleyicisi gerektirir) ile ayrıntılı anlık çözümleme</caption>
      <caption xml:lang="uk">Докладний аналіз знімків із візуалізацією графу викликів (потребує KGraphViewer)</caption>
      <caption xml:lang="x-test">xxDetailed snapshot analysis with callgraph visualization (requires KGraphViewer)xx</caption>
      <caption xml:lang="zh-TW">詳細的快照分析，視覺化顯示呼叫圖（需要 KGraphViewer）</caption>
    </screenshot>
    <screenshot>
      <image>https://milianw.de/files/massif-visualizer/allocators.png</image>
      <caption>Summary of peak memory consumption of all allocating functions</caption>
      <caption xml:lang="ca">Resum dels pics de consum de memòria de totes les funcions d'assignació</caption>
      <caption xml:lang="ca-valencia">Resum dels pics de consum de memòria de totes les funcions d'assignació</caption>
      <caption xml:lang="de">Zusammenfassung des maximalen Speicherverbrauchs aller Anforderungsfunktionen</caption>
      <caption xml:lang="el">Περίληψη κατανάλωσης αιχμών μνήμης για όλες τις διανεμημένες λειτουργίες</caption>
      <caption xml:lang="en-GB">Summary of peak memory consumption of all allocating functions</caption>
      <caption xml:lang="eo">Resumo de pinta memorkonsumo de ĉiuj memorlokigaj funkcioj</caption>
      <caption xml:lang="es">Sumario de picos de consumo de memoria de todas las funciones de asignación</caption>
      <caption xml:lang="eu">Esleipen-funtzio guztien memoria-erabilera gailurren laburpena</caption>
      <caption xml:lang="fi">Yhteenveto kaikkien muistia varaavien funktioiden muistinkulutushuipusta</caption>
      <caption xml:lang="fr">Résumé des pics de consommation de mémoire de toutes les fonctions d'allocation.</caption>
      <caption xml:lang="gl">Resumo dos picos de consumo de memoria de todas as funcións de reserva de memoria.</caption>
      <caption xml:lang="he">תקציר פסגות צריכת הזיכרון של כל הפונקציות המקצות</caption>
      <caption xml:lang="hi">सभी आबंटन कार्यों की अधिकतम मेमोरी खपत का सारांश</caption>
      <caption xml:lang="hu">Az összes lefoglaló függvény memóriafogyasztási csúcsértékének összefoglalása</caption>
      <caption xml:lang="id">Ringkasan pemakaian memori puncak dari semua fungsi pengalokasian</caption>
      <caption xml:lang="it">Riepilogo del picco di consumo delle memoria per tutte le funzioni di allocazione</caption>
      <caption xml:lang="ka">გამომყოფი ფუნქციების პიკური მეხსიერების გამოყენების პიკების შეჯამება</caption>
      <caption xml:lang="ko">모든 할당된 함수의 메모리 소모 요약</caption>
      <caption xml:lang="nl">Overzicht van pieken in geheugengebruik van alle functies voor toekennen</caption>
      <caption xml:lang="nn">Samandrag av høgste minnebruk for alle allokerande funksjonar</caption>
      <caption xml:lang="pl">Podsumowanie szczytowego wykorzystania pamięci wszystkich przydzielonych funkcji</caption>
      <caption xml:lang="pt">Resumo do consumo de pico da memória de todas as funções de alocação</caption>
      <caption xml:lang="pt-BR">Resumo do consumo de pico da memória de todas as funções de alocação</caption>
      <caption xml:lang="sa">सर्वेषां आवंटनकार्यस्य शिखरस्मृतिउपभोगस्य सारांशः</caption>
      <caption xml:lang="sk">Prehľad vrcholu použitia pamäte všetkých alokačných funkcií</caption>
      <caption xml:lang="sl">Povzetek največje porabe pomnilnika vseh dodeljenih funkcij</caption>
      <caption xml:lang="sv">Sammanfattning av största minnesanvändning för alla allokerande funktioner</caption>
      <caption xml:lang="tr">Yer ayrılan tüm işlevlerin tepe bellek tüketiminin özeti</caption>
      <caption xml:lang="uk">Резюме щодо пікового споживання пам'яті для всіх функцій отримання об'ємів пам'яті</caption>
      <caption xml:lang="x-test">xxSummary of peak memory consumption of all allocating functionsxx</caption>
      <caption xml:lang="zh-TW">所有會配置記憶體的函式的記憶體用量高峰摘要</caption>
    </screenshot>
  </screenshots>
  <project_group>KDE</project_group>
  <provides>
    <binary>massif-visualizer</binary>
  </provides>
  <launchable type="desktop-id">org.kde.massif-visualizer.desktop</launchable>
  <categories>
    <category>Development</category>
  </categories>
  <releases>
    <release version="0.8.24123" date="2025-03-06"/>
    <release version="0.8.24122" date="2025-02-06"/>
    <release version="0.8.24121" date="2025-01-09"/>
    <release version="0.8.24120" date="2024-12-12"/>
    <release version="0.8.24083" date="2024-11-07"/>
    <release version="0.8.24082" date="2024-10-10"/>
    <release version="0.8.24081" date="2024-09-12"/>
    <release version="0.8.24080" date="2024-08-22"/>
    <release version="0.8.0" date="2024-05-08"/>
    <release version="0.7.0" date="2017-09-07"/>
    <release version="0.4.0" date="2014-11-16"/>
    <release version="0.3" date="2011-11-07"/>
  </releases>
  <content_rating type="oars-1.1"/>
</component>
